[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (574)

on9平請入波

薩普

跟你買左on9平下盤

原來奧特同薩爾係送錢

我自己渣住條過關先咁咋..無買過單頭架
而家有幾場都贏緊

奧特真係盤王

我都係少注

華拉倫姦 莫迪 維京 大波呀吊你地

真係刷角刷到仆街
屌又要搵時機入角細

G持

支持就快d入了

莫迪死全家 莫迪死家 10分鐘0:2 半場打假

On9pin

我屌，捉錯爆冷波桑恩達同基斯迪 要錯

On平停角

1:2

屌你老母莫迪 10分鐘大波

維京 華拉倫姦 大波呀吊你

平仔你入波未呀屌

薩普 奧特
大波2X1
Molamola

On9

on9平呀 屌你咩,入一粒先啦

維京唔好贏 差呢關

話左挪超唔簡單

我都仲有條大波3X1 而家爭維京點睇

薩普。奧特
屌住呀

維驚快入okay?

我差奧特同維京 但盤又買左阿里

維京 華拉倫加 快大

桑恩達快d 1:3

候冶森屌你老母

不了

薩普可能打和

莫迪快cup

我都係盤買左阿里 但又差一球好忐忑

ON9平落到2/2.5了

平仔再唔入波就真係jump了

桑恩達快入多粒

9pin

同左膠個場一樣

左膠讓半球 呢場讓1.5

成班on9仔

師兄點睇on9平角球

上呀華拉輪姦

睇下有冇魔咒先

平仔你玩角球旗扥柒咩, 入波啦屌

唔好呀

14.5

Small ?

SMALL LA

維驚羊仲有冇機

莫迪cup呀

維京咪撚玩野 比多粒啦

再唔入波 咩都爆啦
on9平入未

O9p

恩達入多粒plz

維京反底不了

唔巧咁啦唔會爆架... 見到有兩倍即刻入左

本身想買,見佢仲唔入波.我都驚了.
on9平快d入2粒啦

一蚊不買角球細

屌你老母兩隊大廢西入未
On9平 卡馬呀

維京戰士 比多粒2比1 OR輸粒比人啦

on9平

恩達快入

薩普入兩球
華拉入兩球
維京入一球
平仔入三球

OK?

支持

唔半大

Ok 大波波齊齊開心

O9P

屌你老母大廢西=.=

莫迪仆街cup啦屌

恩達快d入多粒啦

薩普真係好廢 唔識入波

維驚學咩人地讓半一學咩人地跌水

維京入未-.-

即刻停角

屌咩on9平

半2全2🤣

屌你老味 唔好撚半2全2呀

諾高平

0:2

莫迪cup

廿蚊都呃我

薩普頂實

兩場平手高水

平仔一個角球一goal
1:0! 7c

On9平1:0

係時候入角細

薩普奧特 2場都要多球

莫迪西波黎

屌 搞我4x1

入完波 我個球探唔響

薩普。奧特
頂實

on9平
比多球

薩普入一球
華拉入兩球
維京入一球
平仔入兩球

戒食三文魚

諾高

又比維京迫害

Buy jor what9

都未中 真係唔好咁老定收硬錢呀 E家真係幾大機會半2全2

就係on9平上盤
同2.5/3大

薩普大球唔係咁低水都開唔出呀 =.=

唔識賭

維京大波
但1:2

On9平 8C gogogo

維京1:2 下盤

維京

9C

屌 終於都收蚊啦

兩條3串1
一條比10分鐘全大陷害
一條比半2全2 陷阱 針了

9C.....
幾時先入角細

薩普入未

阿里cup9埋

岩先14.5s 2.02倍我都唔敢入

OK 唔針了 THX 大波

諾高平全格改名叫諾高平

[qu ote]OK 唔針了 THX 大波[/quote]

收蚊

呢場唔入角細啦

點解維京咁垃圾都落咁多飛

ok

薩普果場入多粒啦喂

2X1 都逼害我

挪超3場下盤cashed

諾高平屌你老母大廢西夠膽半場前日多粒

笑死me

明明有兩場係平手
希望2點下盤開埋

維驚dllm

薩普。奧特
5分鐘頂實

維京莫迪 垃圾既極致

3x1差你 學乜撚人地讓半一

買維京係咪on9

如果有盤.係得白蘭恩贏盤
其他全部都輸撚哂
挪超

唔日比人日啦

啊德一定得

上星期有日全盤🤔

莫迪cup到我訓墳場

史卓加斯特[0/-0.5]
西布朗[+2/+2.5]

斷輪姦大4x1

好在 都係買大波 本身都想買維京WIN

Gchi

澳彩果d轉左平半
馬會冇 高水

大部分下盤咋嘛...
我呢幾日, 日日都應該有買一場上盤

點撚解我會買維驚

半10....
要針喇12.5S 14.5S

我講挪超

好波

哦 挪超不嬲比狗賭

過關戰士下次早d貼

白蘭恩

O9p俾多球

阿狗-2好 定 角大好 定 聽日買馬好?

三樣買齊

一陣推落英超 有信心就post

利尼絕殺大波波

90+ 開1:2 2.5大

莫迪串薩普大

半10全11真係皇馬先做到..

想要啊記大波

多謝挪仔 今個月唔食三文魚

屌 奧特半2全2
輸左條2x1大波

90+ 絕殺

屠7入唔入返黎
熱迷子都入返黎了

半1🤔

今晚好正路

陣間又比暴龍踢...
@siumeng

輸左成個月搵得番一半 英超再推

買咩

輸成個月先輸800..
你唔覺得算勁咩

Sor 自膠

趕住推大d扑落祖記冠軍

絕殺

17799262

興奮到戶口no.都出埋

你個ac都會俾人絕殺

你個ac都絕殺埋

15c 1.85>1.79

歡迎你地派 記住我

尾場買皇馬讓球勝啦
收到風ISCO拎西甲馬拉加有多1M收
咁啱尾場皇馬就對馬拉卡 馬卡主席領隊一早講明會放水
ALL IN 個場就得

3X1
史卓加斯特[0/-0.5]
阿記半細
富咸[0/-0.5]

派我就不推^^

呢個真

1 接納

6402 讓球 星期二 9
史卓加斯特(主) 對 史達比克(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.07

$ 500.00 $ 500.00

關生貴姓牙🤔

諾辛堡skip算

出基佬玩斬波 角大了

阿仙奴讓到2.5/3點買。炒4粒先全格

屌呀 呀狗果埸個半主得1.35 WIN硬架

出完基佬都唔會9斬波

賭外圍?

12c

報驚了

曼城下盤有冇同路

ME

買下盤囉 講到咁上盤係屎咁

12.5S 已針 無船跳

1分鐘後就爆左

搏佢大炒 阿狗 -2主勝

13c

入未...

曼城下盤

😓

對面係咁黃牌你就入波啦on9平

仲有兩隻就爆埋第2注

史卓加斯特 比人禁屌

輸左成個月 終於有本 今晚加油

手足咁樣串
唔開和比你贏到震

其實貼黎做乜

呢條飛咩玩法

事後飛

無絕殺個下真係手心都冒汗

on9平入未呀

妓半細串曼半大點睇

事前俾你又點

未試過咁買
咁買法好似幾得意

黑左咁耐 想分享啲幸運比大家

IFK Norrkopong Conner

唔喊都唔生性.屌你on9平

我跟

求佢俾我改名

Lm

入多球

最鍾意買下盤。平時都係買下多過買上。

叫番諾高平了

14c

平仔

諾高平,今季瑞超係你架
入多粒

點解鏝果場冇首名入球買
仲諗住2x1 jesus x ramsey

加油 小小玩買個希望

真係唔好開和..
雖然都係輸百幾蚊,博成千

—2

洛辛堡 精神

史達比克好勁

入多粒啦

汪汪汪汪

史達比克開唔開到半客

豉油話想約你

曼城個半大盤開到2.5

庇護工場等

到時cash out同你地食飯

瑞超快刷角

宿舍包飯ga -.- 是油日日食

@豉油專家

停曬角

刷角未呀屌。

洛辛堡要半大

阿狗仲未諗到點買

比多粒

買左4:0波膽

2:1未

刷角呀屌

等開波落10.5 角

挪超又開下盤了 過第4關

0:1

刷角未呀屌

諾高平15.5b要針

15C

冰左咁耐
屌角

16.5S @1.58

9分鐘要多一角

史雲比克

請你立即停角

心臟頂唔順 補返注16.5s

請你立即離場

有大推大

洛辛快入

諾高平刷角

請馬上BBQ 15完場

16C

神奇7分鐘唔該一角

屌

16c

入左 1-1

平仔好波

比甲入波未

完場啦好嘛 豬死人啦

搞掂

半大中埋

1.79 16b

One more c

5串1 可唔可以唔好斷洛辛堡

停啦好嘛

半大

阿半2.5b
半3:0蛋

9527~
6x1 半細cashed
但得5場半細

唔係連大波都唔開唔到呀

Easy Cashed 16c

垃圾落辛開到半主全主
派100

平仔比多粒啦

lm

11Ht

等全主啦

平仔比多角

比甲入下波啦

諾高平 2.5/3 @1.59 初

咁都開唔到

佢成撚日都鳩up
派錢就第一個衝出來

手腳放軟哂

買唔切雷丁 是福是禍

我無買,唔係話佢燈,
只係開得5場佢就話6x1半細
炒車了

17c

17

屌 補時先篤爆我個16.5S 仆街

好彩買唔到16.5s

18c

新特蘭fg 10蚊

阿狗10.5b gogogo

弱智波 輸死我。。。

屌allin咗洛辛堡半主都開唔到

阿要上第四，不了
西布朗fg

平仔開唔到大波

個角係咪無開到？

比甲班仆街點呀

又要追數 本身諗住贏左瞓覺

我14.5追到17.5

細

哈哈

阿仙奴

利申 支持黑貓打爭氣波

-3k5 我錯了 抵輸 賭埋咁既垃圾波

fake?

阿 0 0
Fake goal

屌咸美秒輸

銀河唯一

有無人知最後個角有無開到 睇live 就咁吹雞完左

手球入波

我之前都咁諗但輸曬
發覺賭波忌追數

點解fake?
沒睇場波

輸角輸到得返4蚊

又要派你了

仲有冇團友未登上阿狗10.5b號

射中手再入 吹手球

開了

唔知，但馬會17.5大派左彩

山狗射中銀河唯一隻手入波

屌 頂撚住11.5s

見到18角有啲想嘔

買左半全膽 唔知會唔會中

希望有我份

你上次贏幾皮野都唔派我
你好唔好意思講呢句

咁你咪又係爆左

等到9.5先再買角大

新特蘭又攻得幾好 但守到成pat屎

撞到cargirl之後就輸成晚=.=

阿仙奴 4:0波膽

雷丁 ，西布

11.5s頂撚住

西布唔係打五後衛 下盤怯咗

阿 半大 cashed

終於明點解新特蘭降班
阿記個中堅由自己禁區一直推到對面禁區都冇人tackle到

阿 5c

連c ..

咁快5角 瞓覺唔賭啦 屌

阿妓我愛你

快手入波

入未呀阿妓廢西

想入11.5大就連3C

阿妓

最後一劑角細13.5s 妓
新特蘭都無攻擊力

我個11.5s

啊記有

做乜撚野咁多角雖然買左10.5b

屌你阿妓仲未入 死得啦

唔驚

13射都唔入
阿狗知唔知醜

下半456

今日打控球唔爆邊

6c

只要唔係魔咒

阿妓入未呀屌你

曼城d c去哂邊

1c

靠罰球，我到而家15分未見到爆邊 撞牆

11.5s就黎頂唔住

10.5b

On9阿妓 上場又唔見你咁多角

屌阿記對隊降班都仲未入？仆你個街

15射6正

衝呀

曼城唔刷角點贏？

呀 曼 上半場10 20 30 都難開

係唔撚係黎踢波架阿狗

點賭呀😓

8c -3

無入球既激戰

會唔會20c完

16c左右要停

上半場比多3c可以唔睇了
快小小阿狗

啲角係咪掉轉左呀
投降了

銀河唯一 慢撚到

估佢唔到

鏝 10.5b jump

阿記好有王者風範
想讓新特蘭半場
下半先主其他
勁！

踢乜春呀 mc唔俾角 阿記唔入波 jump

3場英國波仲係00 踢西咩

垃圾鏝推底唔博角球

好彩阿狗唔開盤咋

雲加萬碎

蘇格蘭唔係英國呀

史卓 羅斯郡

係啦我柒左

咁都羊到就要派

支持阿仙奴無第4

鏝唔識入？
真係好撚廢

arsenal HT b

LM =.=

2隊仆街啦去

曼10

角細攬炒

-.-爆咗

呀狗比一粒我先啦

Mc入波唔刷角？

你。。。。

屌我要c呀 入撚左波更加唔洗旨意有c

2:0
1c

屌你老母mc入波仲多過角球點賭呀

下盤頂住ok？

Mc角大針

又唔係你張飛

2:0有撚用呀
入多d啦 柒頭哥帥

何仙姑不如死左佢。。。

屌你老味 廢呀狗 上半場一粒都冇

阿狗就失波
好撚廢

9c你就入啦

賭撚咩

支持西布朗 新特蘭入波

Mc無角 搞撚錯

mc玩禁區猜波 角要jump

痴撚線 難賭到on9 輸哂byebye

同路

半細

2c未

哩條 收到錢 ge抽一個派100
屌燥 聽日知結果 去訓教

Mc d角睇到個人燥，屌你推到落底出波博角球啦

好在避左諾辛堡
原本想要-1

史達比克goal!!

屌mc同阿記選mc角大 半大選阿記 掉撚轉哂仆街

我

Me too

聽日all in強者啦

屌佢仆街呀記 佢上半場是但有一粒 我都仲有百幾蚊可以再玩 屌佢條廢柴
0比0

唔差在 哩條真係中到 除左派100後 其他捐撚哂佢 一蚊都唔拎

0：0都有既

洛辛堡 你番去食屎啦

阿記11.5b gel得未

挪超又2場正氣大波 on9英超

會反杯

掛

想知

學我戒賭一個月先啦

86分鐘 斷我5串1

阿11.5s
鏝3.5/4s
神賜我奇蹟

中左半大
但主隊唔生性

GUN

洛辛堡 以後唔買

史達全格

半場波0：0反高潮
等我仲買埋D 2比1 3比1既波膽

Mc可以表演半1全12c?

掉轉你就gel左

阿狗連fans都坐唔滿

無買路過 爭四模式開咗個半和

洛辛堡打國內強隊好似幾穩陣

送角

5.5b

咁樣送角

我屌 角球要幾多啊 出聲啦

封盤?

無角變底線罰球

原來唔係c

追左回傳 小禁區兩腳波

因為回傳 禁區任意球

禁區罰球 姐係都會有角

10c

咪又係變角

呢d回傳禁區兩腳波真係少見

雷丁無伏

鏝10.5b 阿11.5b 2x1

10角頂完場啊

有冇得角球轉帳

垃圾阿狗 死撚左佢啦 仲唔入波

又要斷一關

半1全12

新特蘭仲似有波入

估讓球和都高估左你，垃圾阿記

阿仙奴下半場無起過腳

急凍鳥

阿妓會唔會無入球

阿無波入要狂攻

阿仙奴 -6c

阿妓 一係你就冰封角 一係你就連多5c比我

羅斯群💪

阿仙奴 -5c

阿仙奴 -4c

好心mc學阿啦，唔撚識刷角

11.5s已收皮
比多3c我回本

圖？

11.5b

射左10幾次門都唔入 斬撚哂d腳佢啦

12.5細ok？

阿仙奴 -3c

可以點補

曼城4:0波膽

如果3:0

通常西布朗作客強隊好少有角 最多係作客對阿妓果場10定11c 對轟熱曼都得5-8c

早知就買曼角細阿入球細

12.5 13.5 14.5細頂唔住子

我會坐定等收錢

13.5被逼害

算啦 當跌左😭

咁可以點 買哂佢囉

好啦
咁我訓

西布下盤要努力

角球都allin

唔補飛了
祝贏多啲

祝贏

垃圾鏝贏波唔撚刷角

羅斯

祝羊

輸個幾千就跳樓 我輸到優越卡都有啦

比人㩒屌到

Iwobi

有d想買新特蘭Ng

博大帽

14 同1角嘅分別

Ok如果阿仙奴開到14.5細

[quote]
博大帽[/quote即爆

即爆

秒輸

即無左

1-0

15角

羅斯郡入波呀

Mc d角點？3串1死左你

比我贏番注新特蘭ng都唔得

21

羅斯郡

羅斯2:1

羅斯頂撚住呀

鏝玩命系列 4.5s

3:0

鏝3-0

阿記刷角
羅斯郡 雷丁

15c 1-0
1c 3-0

Mc買大細買盤好撚過 你老母踢咁耐得1角

阿仙奴4:0派100比做愛唔戴套
朋友話外圍開4 大細
屌你咩阿仙奴 2.5你都大唔到啦

15.5細都比你

唔關mc事 對手問題 西布朗作客d防線好撚堅 好少失角球

戒角啦

西布朗入返粒plz

16角

如果阿妓今日係張伯倫打翼衛
30角都黎緊

都係睇波算喇⋯

刷到傻了

17角

15.5

乖啦鏝 領先仲刷乜9

2-0

17c 2:0

比多兩球 8倍幾
跟外圍買

-2球

頂實讓和

比多角我呀仆街

羅斯快d入啦

富咸我屌你老母

999

110

新特蘭今場真係踢得唔差

18

Chi lun sin 18c

最後 西布朗ng派你

阿妓角大cashed

新特蘭個龍真係好撚勁 冇佢真係可以7+

含撚啦富咸，未撚升班啦

留了

羅斯快入

升唔到啦

死曼狗冇角

19

鏝比多兩角

19角！

-7c

好彩19角 追番3K 輸5K

西布朗ng ok??

羅斯快撚d入啦

20c...

All in 4:0 都冇咁嬲

20角

19.5 b

最後有19.5 20.5b

分兩個比鏝城啦屌

今場賭角球賺到笑

痴撚線 點解一開始我會買角細依場

5c

曼差6個😭😭😭😭

西布朗入波呀

係咪仲有球

其實all in 一注10.5b 同分注11 12 13 14 15 分別唔大

曼城 -1c

西布朗入番粒啦

羅斯郡頂實呀

我都係 諗唔明點解買11.5s

真係讓球和

曼-5

6c 🤔

阿狗拎3分又點 利物浦下場失分你都輸得失球做五弟
抵死

頂撚住呀

-6c

巴打真係叫到90+2入波

-2c

基本上你肯買大就搵到fat fat

曼城俾下面俾西布朗入返一球啦

好生性

咪係囉

羅斯靚波！

羅斯贏左

富咸

🤔

諾高平未完無買 執身彩

西布朗

開到拎去捐

角大清泉

雷丁

主客和條飛又中
究竟點買

鏝刷角

連c啦

曼刷角呀屌

已過關
幫買左曼角b既巴叫下

西布加油

Lm 派七個100 too

好

7c

求下你啦曼城

7角

-4

齊心就事成
7c

刷角呀鏝

開比大家

半場又唔撚刷c屌你老母

3-1

3:1

下盤

西布

3:1
笑

正想叫開個讓和黎

生性啊布朗仔

3-1， 繼續刷角啦

Lucas派me 😭

8c

下盤半格

我個下盤呀！ 好感動8角

8c!!!

-3-3

我話左派做愛唔帶套

@Lucas Leiva

8角

邊條仆街入呀

Ok

閪布入一粒先開一角

10.5b 集氣派錢區

-3c

3個

刷呀屌

3c派me

出多3c

Tg係咩

補時連3

冇撚有錯

4分鐘4c唔過份呀

Ok阿

次次度完波，我賭就燈水，唔賭就心水

刷角

-ccc

阿古路賭仔黑星

讓球7x8淨係斷諾高平 唉

平仔買左下盤?

唔信平無計

咁生性都唔信

完
乞錢先😭

我都完

以後唔撚買鏝

又可以去sheraton了

買7.5s都爆 屌

唔識賭 平時只買角大今日買角細豬2k

😫😫

鏝正一西隊 下盤 角細 屌

ME 2 豬左5K
好日都唔係角細 今日傻左係咁買角細

[img][/img]
即埸角幾易中

傻撚咗呀今日

即埸角幾易中

戶口冇錢追阿角大 慘豬

16/5
西布朗[+2/+2.5]羊半
阿仙奴11.5b
阿仙奴[-2]讓球和
富咸[0/-0.5]

復出不是夢?

Me豬1K
馬會大勝日😭

聽日意杯 重心

依後唔撚買角細

聽日又黎祖記角 次次都啱啱好 好淆

清泉

買過兩次2x1 9.5剛好 上次羅馬58停c到85 10c
雖然救過我幾次 2k 2x1

籃球盃唔識賭9買

前幾日場祖記 屌到我幾氣 先啱啱好 絕殺1c

手足豬咗幾雞？

豉油盃頭場點買好

我啱啱好一雞

聽日咁撚易賭

黃鋒盤
陸軍盤
曼9.5s
摩納哥 -2
格流 2.5b
皇馬-2
強者-1

祖9.5b

唔撚買s skip 今日傻撚咗

阿妓20c做乜撚野
好感動 追番早兩日條數

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:37 win:14 draw:3 lose:20(54.1%)
Permier league no.18/20
New York City FC Match:10 win:5 draw:0 lose:4(40.0%)
MLS no.7/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

TUE 17 Eng Premier Manchester City[-2/-2.5] vs West Bromwich[+2/+2.5] 3:1

Reference: wiki and 球探
updated:17/5/2017

反城黨又贏

冇巴打玩南美波？

有

玩頭3場
蘇利亞 細
明尼 細
利伯半大

明尼路要細定大好?

點解蘇利亞我買大 sad

灰機，尋晚二場挪超爆二場，就買中垃圾升班馬

咁快就1；0

射得好巧妙

國民隊入波呀

明尼半大-1
利伯半大-2

快d入波啊

兩場半大各-1

拿拿臨快d入多球啦

利伯快半大

支持 快入

蘇利1:0絕殺

0:0都可以最尾先爆

阿仙奴上盤都開唔出 36射13中 入得2球

2:0

0-0

明尼半大

Fake goal
明尼2:0

玩咩 又變番0:0

利伯快入 半大差你

嚇死咩

利伯快啦

蒙特維多廢撚到丫

麥德林獨立點睇？

屌利伯快d入多一粒

曼城都要輸半呢，仆街夾撚埋

利伯唔撚攻 我屌

Cashout真係咁邪，，留三千係入面，唔使一晚搞撚掂

Cashout完次次都推唔番上去

仲要只係拎左4k出黎 等於又要入返去

1015 半客 $1390
博下

點先拎到優越卡

我應該輸到就黎有

賭過最大50k一注都未有

你個名 好正

1818check 分啦

10:15角大如何？

主盤啦

想all in

麥林旋風！

識貨

摩納哥係咪未confirm冠軍???

冇錢買盤，得一舊

本身睇岩
最怕佢玩野和波

買半客

依場似和波

9.5角大
有冇同路

點解咁講

許勝不許和

集氣

麥林號上

角大竹廿
博一博

365 8.5B @1.9
馬會9.5B @2.0

9.5s
馬會唔會咁好死

0 1

2.78

我2.72果陣買咗

我講緊反CUP

你覺得反Cup 到？

唔會反cup 頂多和

唔知,本身想要主,不過見到BANNER就沒買,
一陣應該會買少少反CUP